[{"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/807488883", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50(\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916) \u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/693358032", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/811862306", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267694928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267694928/answer/814778747", "content": "\n\u662f\u5426\u5927\u591a\u7537\u751f\u6700\u7231\u7684\u6c38\u8fdc\u662f\u521d\u604b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340527763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340527763/answer/788594883", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c5f\u5357\u8d8a\u5199\u8d8a\u70c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/810182643", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286345969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286345969/answer/811398444", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6709\u53d8\u6001\u7684\u7687\u5e1d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34444140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34444140/answer/814841924", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u98ce\u97f3\u4e50\u603b\u662f\u88ab\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/141175844", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31400767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31400767/answer/802613233", "content": "\n\u88ab\u7f8e\u56fd\u4f7f\u9886\u9986\u62d2\u7b7e\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37996216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37996216/answer/821727270", "content": "\n\u9047\u5230\u6bd4\u73b0\u7537\u53cb\u66f4\u4f18\u79c0\u7537\u751f\u8981\u4e0d\u8981\u5206\u624b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344158489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344158489/answer/813640857", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e00\u6c7d\u5927\u4f17 2020 \u5c4a\u6821\u62db\uff0c\u51e0\u4e4e\u780d\u6389\u4e86\u6240\u6709\u673a\u68b0\uff0c\u8f66\u8f86\u7b49\u4e13\u4e1a\u7684\u62db\u8058\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309814289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309814289/answer/805249959", "content": "\n2020 \u8003\u7814\u6570\u5b66\u771f\u7684\u4f1a\u5f88\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345435960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345435960/answer/820964936", "content": "\niPhone XR \u4e0eiPhone 11\u54ea\u4e2a\u66f4\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321392568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321392568/answer/811156406", "content": "\n\u5982\u679c cod \u51fa\u4e86\u4e8c\u6218\u4e2d\u56fd\u6218\u573a\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345372708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345372708/answer/821453797", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u770b\u597d\u4eca\u5e74 LPL \u80fd\u5728 S9 \u593a\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342366514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342366514/answer/818854977", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u660e\u660e\u90fd\u8fd8\u6ca1\u7528\u8fc75G\uff0c\u597d\u591a\u4eba\u5c31\u8bf45G\u6ca1\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329984998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329984998/answer/820737134", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4f1a\u88ab\u5973\u751f\u5012\u8ffd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337542334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337542334/answer/822524613", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u7248\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345130148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345130148/answer/819334586", "content": "\n\u5370\u8c61\u4e2d\u90ed\u827e\u4f26\u5728 CBA \u662f\u633a\u5389\u5bb3\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u5728\u4e16\u754c\u676f\u8868\u73b0\u4e0d\u5982\u4eba\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344878493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344878493/answer/820663030", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u51ef\u6b4c\u5a36\u4e86\u9648\u7ea2\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u502a\u840d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321791385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321791385/answer/807173323", "content": "\n\u80d6\u7684\u4eba\u4e00\u65e5\u4e09\u9910\u90fd\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345081975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345081975/answer/820234780", "content": "\n\u8096\u6218\u8fd8\u80fd\u706b\u591a\u4e45?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345467073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345467073/answer/820495706", "content": "\n\u300aNature\u300b\u62a5\u9053\u4e8c\u7532\u53cc\u80cd\u53ef\u9006\u8f6c\u751f\u7406\u5e74\u9f84\uff0c\u610f\u5473\u7740\u4eba\u7c7b\u6709\u671b\u300c\u8fd4\u8001\u8fd8\u7ae5\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343585330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343585330/answer/815102137", "content": "\n\u5047\u5982\u6709\u4e00\u4e2a\u6309\u94ae\uff0c\u6309\u4e0b\u53bb\u53ef\u4ee5\u83b7\u5f97\u5341\u4ebf\u5143\uff0c\u4f46\u4e94\u767e\u5e74\u540e\u4eba\u7c7b\u4f1a\u6bc1\u706d\uff0c\u4f60\u4f1a\u6309\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27818452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27818452/answer/819767889", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u620f\u8def\u5f88\u7a84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344776308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344776308/answer/820063400", "content": "\n2020 \u5e74\u4f1a\u662f iPhone \u6700\u96be\u582a\u7684\u4e00\u5e74\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319095359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319095359/answer/819438720", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u5927\u91cf\u7684\u65e5\u672c\u4eba\u6765\u4e2d\u56fd\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237073/answer/819518251", "content": "\n\u8eab\u4f53\u4e0a\u7684\u54ea\u4e9b\u8ff9\u8c61\u8868\u660e\u4f60\u6b63\u5728\u8870\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33182857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33182857/answer/812209737", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8bf4\u9910\u996e\u4e0d\u597d\u5e72\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342145939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342145939/answer/818721645", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u4fc4\u7f57\u65af\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/811721014", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7537\uff08\u5973\uff09\u670b\u53cb\u7684\u624b\u673a\u91cc\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345035074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345035074/answer/818624975", "content": "\n\u963f\u91cc\u7684\u79bb\u804c\u7387\u771f\u7684\u662f\u4e92\u8054\u7f51\u5927\u5382\u91cc\u6700\u4f4e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344414800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344414800/answer/814637551", "content": "\n\u7537\u7bee\u662f\u5426\u4f1a\u6ca6\u4e3a\u56fd\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318850670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318850670/answer/818541690", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5b69\u5b50\u90fd\u4e0d\u4f1a\u53bb\u8003\u8651\u5bb6\u957f\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36169798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36169798/answer/798016219", "content": "\n\u76ae\u80a4\u592a\u767d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313083245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313083245/answer/811716840", "content": "\nGitHub \u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u61c2\u7f16\u7a0b\u4e5f\u53ef\u4ee5\u7528\u7684\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/801966268", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37420691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37420691/answer/806284522", "content": "\n\u68b5\u514b\u96c5\u5b9d\u7684\u9576\u5d4c\u6280\u672f\u5389\u5bb3\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313611693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313611693/answer/779130645", "content": "\n\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u524d\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296735124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296735124/answer/502673339", "content": "\n\u600e\u6837\u628a\u773c\u775b\u53d8\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/805641170", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57651911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57651911/answer/807350031", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u7684\u786c\u4ef6\u6740\u624b\u7ea7\u7684\u8001\u6e38\u620f\uff0c\u5b83\u7684\u753b\u9762\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\uff08\u6709\u56fe\u5417\uff1f\uff09\u5f53\u65f6\u662f\u600e\u6837\u7684\u914d\u7f6e\u624d\u80fd\u73a9\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931336/answer/799451372", "content": "\n\u4f60\u5199\u8bba\u6587\u65f6\u53d1\u73b0\u4e86\u54ea\u4e9b\u795e\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278594044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278594044/answer/803510299", "content": "\n\u7a77\u4eba\u8de8\u8d8a\u9636\u5c42\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988589/answer/817373117", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u9707\u64bc\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267601947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267601947/answer/793924776", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/724100748", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343647357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343647357/answer/808848356", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 AI \u6362\u8138\u8f6f\u4ef6\u300cZAO\u300d\u7684\u7206\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/212154496", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46033090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46033090/answer/797313166", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u4e86\u90a3\u4e48\u591a\u642d\u914d\u81ea\u5df1\u8fd8\u662f\u4e71\u7a7f\u8863\u670d \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273976149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273976149/answer/772728196", "content": "\n\u4eb2\u59d0\u5f1f/\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u8981\u4e0d\u8981\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/802615291", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338599904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338599904/answer/810509241", "content": "\n\u50cf\u745e\u58eb\u8fd9\u79cd\u8d85\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u4eba\u5747\u6536\u5165\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff0c\u810f\u6d3b\u7d2f\u6d3b\u9669\u6d3b\u7531\u8c01\u6765\u505a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306793225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306793225/answer/758279767", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\u53ef\u4ee5\u62cd\u6210\u60ac\u7591\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569463/answer/794424675", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267601947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267601947/answer/816904746", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338877559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338877559/answer/810142142", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u524d\u8f88\u90fd\u5f88\u559c\u6b22\u5f20\u5b50\u67ab?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269773382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269773382/answer/820182562", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u7231\u536b\u751f\u7684\u5973\u751f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292443025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292443025/answer/814513298", "content": "\n\u7537\u751f\u627e\u5bf9\u8c61\u770b\u91cd\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30278622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30278622/answer/821800323", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u9886\u5bfc\u5f88\u50bb\u5374\u80fd\u5f53\u4e0a\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342387511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342387511/answer/809931691", "content": "\n\u8fd9\u50cf\u662f\u54e5\u54e5\u548c\u59b9\u59b9\u7684\u5bf9\u8bdd\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313160368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313160368/answer/811681882", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u7a7a\u59d0\u505a\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292450646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292450646/answer/820445169", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5149\u7684\u771f\u7a7a\u901f\u5ea6\u662f 299,792,458 \u7c73/\u79d2\uff1f\u662f\u4ec0\u4e48\u51b3\u5b9a\u4e86\u8fd9\u4e2a\u901f\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340882059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340882059/answer/818827264", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u97e9\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35293667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35293667/answer/812311341", "content": "\n\u674e\u4e91\u9f99\u8be5\u4e0d\u8be5\u6253\u5e73\u5b89\u53bf\u57ce?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307145774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307145774/answer/812490892", "content": "\n2021\u5e74\u8003\u7814\u600e\u4e48\u89c4\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23612855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23612855/answer/820008626", "content": "\n\u7537\u4eba\u4e0b\u4f53\u90a3\u4e48\u8106\u5f31\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u5973\u6027\u9762\u5bf9\u5f3a\u5978\u8fd8\u90a3\u4e48\u65e0\u52a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/816341594", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345056395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345056395/answer/819812142", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 IG \u6210\u4e3a LPL \u7684 3 \u53f7\u79cd\u5b50\u53c2\u52a0 S9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334823792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334823792/answer/801545017", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u5916\u56fd\u65e0\u77e5\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265372935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265372935/answer/809454495", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u73a9 P \u793e\u6e38\u620f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55755920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55755920/answer/819487334", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u529e\u516c\u5ba4\u5c0f\u91ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/795532037", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7537\uff08\u5973\uff09\u670b\u53cb\u7684\u624b\u673a\u91cc\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341127721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341127721/answer/819649926", "content": "\n\u5bb6\u957f\u5982\u4f55\u63a5\u53d7\u81ea\u5df1\u5b69\u5b50\u7684\u5e73\u5eb8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329984998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329984998/answer/793989590", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4f1a\u88ab\u5973\u751f\u5012\u8ffd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329714110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329714110/answer/818413227", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f15\u4f53\u5411\u4e0a\u62c9\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/819522667", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342310332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342310332/answer/818259679", "content": "\n2020 \u5c4a\u7684\u5c31\u4e1a\u5f62\u5f0f\u5f88\u4e25\u5cfb\u4e48\uff0c\u6211\u4eca\u5e74\u53c2\u52a0\u79cb\u62db\u611f\u89c9\u538b\u529b\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55755920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55755920/answer/818539835", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u529e\u516c\u5ba4\u5c0f\u91ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343932938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343932938/answer/814427657", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4e0a\u4f20\u8a00\u5bb6\u957f\u8981\u6c42\u505c\u64ad\u54ea\u5412\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344725271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344725271/answer/816537131", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f59\u627f\u4e1c\u6697\u793a\u82f9\u679c\u6ca1\u6709 5G \u89e3\u51b3\u65b9\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344468000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344468000/answer/813865488", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8d5b\u7684\u77ac\u95f4\u4ee4\u4f60\u5fc3\u6f6e\u6f8e\u6e43\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27574436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27574436/answer/745280697", "content": "\n\u7f16\u7a0b\u65b0\u624b\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u7f16\u7a0b\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306728975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306728975/answer/806940872", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u88ab\u6027\u4fb5\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/807110871", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343238012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343238012/answer/809180817", "content": "\n\u9ec4\u6653\u660e\u5728\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u91cc\u9762\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u8282\u76ee\u7ec4\u5356\u4e86 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338154133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338154133/answer/804013422", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5148\u5a5a\u540e\u7231\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297072695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297072695/answer/757510503", "content": "\n\u4f60\u6536\u96c6\u4e86\u8096\u6218\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267075126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267075126/answer/792529423", "content": "\n\u957f\u671f\u4f7f\u7528\u7535\u52a8\u7259\u5237\uff0c\u4f1a\u4f7f\u7259\u9f7f\u53d8\u677e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294256431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294256431/answer/490896860", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u63a5\u543b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27285776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27285776/answer/811219278", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u5982\u4f55\u6076\u8865\u6570\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337477534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337477534/answer/772991378", "content": "\n\u5065\u8eab\u771f\u7684\u4f1a\u5438\u5f15\u5973\u5b69\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336602827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336602827/answer/779371100", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 LOL \u804c\u4e1a\u6bd4\u8d5b AD \u9009\u624b\u90fd\u5f88\u5c11\u51fa\u996e\u8840\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334516261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334516261/answer/779568305", "content": "\n\u732b\u4e0a\u4e86\u5e74\u7eaa\u7684\u8bdd\uff0c\u5728\u884c\u4e3a\u65b9\u9762\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335001583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335001583/answer/760062319", "content": "\n\u5982\u679c\u4e8c\u6218\u4e2d\u7684\u5404\u56fd\u519b\u961f\u7a81\u7136\u88ab\u65f6\u7a7a\u88c2\u7f1d\u8f6c\u79fb\u5230\u4e86\u73b0\u4ee3\uff0c\u51fa\u73b0\u5728\u672c\u56fd\u7684\u56fd\u571f\u4e0a\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27318241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27318241/answer/209090545", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336905090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336905090/answer/763822360", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u5e74\u5415\u540e\u4e0d\u6740\u97e9\u4fe1\uff0c\u800c\u8ba9\u97e9\u4fe1\u8fdc\u5f81\u5308\u5974\uff0c\u4f1a\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345242127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345242127/answer/818980772", "content": "\n\u7537\u7bee\u961f\u5458\u8fd4\u4eac\uff0c\u8d75\u777f\u8eab\u7a7f\u6709\u7f8e\u56fd\u56fd\u65d7\u7684\u8863\u670d\u906d\u7403\u8ff7\u58f0\u8ba8\uff0c\u662f\u7403\u8ff7\u592a\u82db\u523b\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574786/answer/817500542", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u7f51\u6c11\u8ba4\u4e3a\u97e9\u56fd\u56fd\u5bb6\u5f62\u8c61\u5dee\uff1f\n"}]